黃呢邊可唔可以唔好互相批鬥？

淺黃 黃 深黃
既然大家都係黃
點解仲要互相挑剔？

叫人做示威者 唔係手足 就話人地係割 唔夠黃
冇捐錢 唔夠黃
冇餐餐黃店 唔夠黃
冇支持私了 唔夠黃
冇做文宣 唔夠黃
冇貼連儂牆 唔夠黃
冇玩國際戰線 唔夠黃
冇次次出去遊行集會 唔夠黃
冇係SNS表態 唔夠黃

黃嘅人當中
有人支持私了 有人唔支持暴力
但大家都係追求民主 自由 五大訴求 等等
點解仲要話做得唔夠多 or 大家接受程度唔同 嘅自己人係偽黃 中立 甚至係藍

分 淺黃 黃 深黃 係ok
越深黃嘅人可以鼓勵淺黃嘅人做多啲 叫佢地理解多啲
而唔係一味指責佢地 質疑人地係偽黃

過咗8個月啦
唔好再淨係指責自己人好冇

對住自己鍾意嘅藝人就叫唔好批鬥

喺六月唔見咁講？
鬧謝安琪嗰時唔見咁講？

屌

咁佢真係唔係黃吖嘛

報捷!!Youtuber戰線首輪成果+本人向連登仔挑機

龍門任人搬 冇標準
幾個月前比人批果d真係慘到

push

仲掛住內鬥捉鬼? 對家靜靜地贏緊啦

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

連登仔鍾意嘅就免於批鬥
偽黃點都唔夠黃子華咁偽
點藍都唔夠謝安琪要黑警死全家
近期張繼聰阿哥仲要上埋警訊
連登仔表示睇唔到了

你篇野內容好正確

但好多偽黃亦係事實

小學雞批鬥小角色甚至非敵人既人 駐定做唔到大事 要記住你既敵人只有共產黨

但都有好多黃嘅但講呢啲

所以與其屌自己人
不如一齊做野
打沉藍屍個邊